最近睇緊邊套韓劇? 【16】

有冇人等10月睇Kairos
仲有Missing完左之後睇Search

Netflix保健教師 吳恩英好睇

等10月睇九尾狐傳
李棟旭

松雅씨留名

暫時睇咗5集，嘛嘛哋，唔係鄭裕美做唔會睇

Cls真係有heize
Heize + punch

喪屍偵探今集笑死我，插大髀，屈手都唔識痛，條友以為如獲至寶

有冇人有睇網劇短短哋 有啲都幾好睇

佢故事啲隱喻幾好

聽日就有得睇恩斌bb

有無介紹 淨係睇過噩夢老師幾好睇

有

究竟布拉姆斯係咪大製作
點解OST陣容大到咁
即係遲啲仲有10cm

Playlist個啲都ok 仲有koktv(콬tv)/tvnD
係大啲嘅網劇/網絡節目channel
就比較質素有保證

最近追緊Twenty Twenty，宇碩好靚仔

有冇醫學劇推介
以前睇過《異鄉醫生》、《Medical Top Team》、《熱血仁心》呢啲

睇緊twenty twenty

同埋網劇都比較多漫改劇 呢排睇緊朴志訓套戀愛革命

lm

又多幾首歌loop

醫生耀漢

啱啱終於追完惡之花

有冇人睇開missing?

係咪節奏明快既？諗住下一套睇佢

個人唔識欣賞

名不虛傳

浪漫醫生金師父

布拉姆斯睇到第2集
個女配角做咩見親佢都好似未瞓醒死魚眼咁
係人設,化妝問題定係演員問題

唔知點解女配個樣睇落好似好臭串個type

就咁睇已經知佢個角色性格係麻麻
但個妝搞到佢好無精神咁 明明好靚

臭寸之餘我睇唔明點解飛人既係佢...喊到好慘咁既都係佢...

套劇一出街就開始覺得幾有創意唔單純係查案
主角同呀叔既互動又幾好笑
值得一睇
btw唔好屌但呀女朋友令我諗起表哥.jpg
當然呀女朋友靚好多

勁憎佢（劇入面）

但真人勁靚女ig已follow

Btw睇完秘森2，心諗係咪大家都已經棄左徐檢

有d似陳法拉

青春睇到第6集都係咁,拍到好悶
有D對白好刻意,特別男女主愛情線,肢體上都係
仲有D畫面好碎,睇左6集都無一場可以一氣呵成,唔係朴寶劍真係棄個導演搞咩

布拉姆斯幾好睇
人物描寫幾好
係覺得可以再加重少少對音樂既剖釋
好似哂咗個題材 得個包裝

呢幾集都開始講多左少少事業
開頭我以為情景變心係中意上俊英,近呢2集有再提情景細個係天才少女,而架得俊英一個係世界級,佢個心都複雜既
其實係情景太靚女憎唔落

後面應該會多啲音樂？
編劇本人係音樂+經營系雙學位

翻睇緊鬼怪
呢個季節好岩睇佢
近啲劇都想睇但唔想追
等佢出完先

個ost陣容都幾撚癲 相對同電視台另一套alice好弱

ost陣容係tvn鬼怪/德魯納級數
tvn有錢固然唔洗講，sbs都咁揼本令我有啲想開來睇
只係我少睇純愛/多角戀劇驚冇乜耐性

SBS上一套咁dump本既係咪步步驚心

好睇
其實話就話六角戀
但女主個邊唔會拖泥帶水，係男主個邊會多少少
但最新劇情走向似係大學壓力同地位問題

以上係頭8集既意見，最新發展就唔知啦

講起秘森 其實認真幾好睇 不過第一季咁撚神 搞到呢季好遜色

友情學業愛情同夢想
俾想像中好睇

《秘密森林2》
【健仁論劇：令觀眾同角色一樣攰嘅劇本】
喺我心目中地位非比尋常嘅南韓編劇李秀妍嚟到《秘密森林2》第二季一改第一季風格，以超長超密集對白交待故事。呢種手法連南韓觀眾都未必頂得順，何況喺要靠睇字幕嘅香港觀眾？中段有一段時間個件案冇進展，呢件案又冇線索，跟住又要檢警會議，幾萬樣資訊要接收，全部仲要靠字幕獲取，演員要講咁多對白真喺攰到想死，觀眾亦睇到想放棄咁制。
不枉我對李秀妍投下信心一票，捱到今集第14集終於明白佢嘅用意。佢就喺要觀眾感受一下眾多案件湧埋嚟，查極都毫無頭緒，呢件未搵到線索個件又要同時處理但又無從入手，呢種挫敗感攰到劇中角色都就嚟想劈炮，同時觀眾都睇到想放棄咁制。殊不知，無意間拉到一段線索，呢條線索將之前零碎嘅案件逐小逐小咁串連起一齊。去到今晚第14集，所有點都幾乎串連晒，嘩，呢一刻撥開雲霧見清天，就好似喺一個森林迷路一段長時間，終於搵到出口一樣！
第14集節奏全程劍拔弩張，非常緊張，連氣都抖唔到咁制，呢一集十分滿分！喺呢一集，上面提到嘅新線索終於令其中一件案件水落石出，並同時串連晒之前大部份案件。咁都不突止，佢仲衍生出另一條支節，而呢條支節將會牽涉更大嘅秘密！
究竟李秀妍點樣寫出呢種讓咁鬼專業，咁嚴謹，同時讓觀眾同劇中演員都感到疲累，大眾去到最攰個刻先同你出火，令到大家high到爆燈嘅劇本呢？如果你投身電影或電視業，有興趣寫劇本嘅話，唔使跟香港個啲呃飯食嘅人學寫，我建議你去韓國。
今集曹叔有大師級演技，另一個post再講。

下唔撚係掛
我幾鐘意張健wo又靚仔又勤力

今晚又有

情景ig啲自拍好掂

想同佢拍拖

咁我同松雅씨拍

劇入面唔笑顯老好多
明明真人成日笑就好靚

改名未

點解依家咁熟又就黎拍拖仲加個씨字
唔係唔熟先會咁叫?

咪癲ok?

我覺得佢同寶拉有啲似樣

改

新OST又出左啦

第二季真係有啲失色，近呢幾集都有個癲佬尻叫見到都唔想睇

OK you win

後面仲有gummy
可惜冇BEN 呢個OST陣容真係好勁

Cls 等咗呢首好耐
本身吹奏精神病OST 宜家轉Brahms

其實多唔多男仔睇韓劇
韓式打份就大把人學 劇好似無咩男既睇
平時成班FD都係得我睇同事又係無一個睇
係地鐵見親果D都係得女仔睇

今晚係咪有得睇俊英xi & 松雅bb
終於追到live

是

都估到Brahms花絮唔出kiss scene
但都唔使淨係出3分鐘花絮咁少掛

聽住ost等先
Punch同泰妍嗰首都好正

我睇左韓劇5年
男仔應該少 多數睇美剷

我係巴打 因為最近無乜機好打同埋翻工翻學要搭好遠車諗住搵啲野消磨下時間
最近開始睇韓劇
同你一樣身邊都係無乜巴會睇

首首都咁正
除咗jo yuri個首
我覺得係繼德魯納之後最正OST album

我都係睇美劇居多
但開始武肺後D美劇好多停曬
就開始睇韓劇 2月到依家睇左超過十幾套

有無比人笑男人老狗睇韓劇
李鍾碩同SUZY都好正

我同啲朋友講都係驚訝多 又唔會笑我
李鍾碩同SUZY係咪講緊當你沉睡時呢套我有睇
唔知係咪預錄劇嘅關係啲畫面同特效(著火,炒車)呢啲拍得幾好

個OST lineup實在太正
真係因為d OST而想睇套劇

因為我睇曬李鍾碩既劇
睇到依套先覺得SUZY好可愛
本身唔LIKE短髮都覺得佢好鬼令

我都覺得依套啲shot拍得好好 好靚
仲有劇情都唔錯又冇爛尾
P.s. 李鍾碩同丁海寅真係好靚仔

李鍾碩唔係傳統果隻靚仔
但有種特質吸引到人睇
唔知點解李鍾碩套套劇既女主角都唔差先好野

我覺得SUZY帶眼鏡仲cute 但李鍾碩又叫佢唔好帶

Suzy對眼靚
我都幾鐘意睇李鐘碩 演技好 係初初睇唔慣佢個樣

識d野

我明你講咩
我覺得佢好識揀劇本
咁啱好劇本又多識做戲嘅靚女演員接

睇親佢D劇都係有特異功能

巴 報到
持續睇韓劇6年 再以前就電視台播或網民推介先去睇

外界一路標籤韓劇就係得啲狗血愛情劇，仲停留係十幾廿年前，如果係果個年代咁樣被標籤我唔意外
但而家韓劇有好多高質懸疑劇好啱男人睇，韓劇唔再局限於只有女人先睇得既年代
Signal、Voice、近期既火車同惡之花etc

平時無睇既鬼會理你
Signal同Voice都正

所以佢地咪膚淺，人云亦云
愛情穿插懸疑既又有W兩個世界/365，根本就好多元化

365真係好睇?
睇左第一集無好想追落去既感覺

講起Voice，ocn差我條Voice4數未找
Voice3尾留低權律未死條伏線係度再無下文
雖然再拍落去貌似會爛爛地，但我想睇權律

punch love me 好正

好好睇就未至於
但都值得睇既，開頭可能慢啲，但後面幾吊癮
一路睇覺得男女主好襯，但實際上佢兩個爭12年

德魯納之後覺得愛的迫降正啲
當然布拉姆斯都正

W韓孝周靚到

覺得佢同池昌旭襯D
因為我有睇果套

智奉

係
以前睇佢上RM已經好有魅力
佢已經好耐冇接韓劇，早排睇到佢終於接左套下年會播既

會先入為主，我明

殭屍偵探幾好睇喎 on9到笑
好耐冇睇過呢啲膠劇

第1集係介紹故仔各角色背景同關係，用咗大半集後，尾段一直到第10集為止都係唔錯，起碼唔會有太多談情內容同無用嚟拖戲嘅情節。不過第11集起到結局 我就好失望

佢產量唔多W對上一套又係隔勁耐

俾RM訓練到識摔角

不嬲都好無耐性睇劇 睇一集都睇幾日
今日開左救救我睇 一睇睇左7集

下我覺得個結局幾好喎
難得無爛尾又填到坑既韓劇

呢套幾好笑

但係佢主題(穿越)最後幾集埋尾得唔好睇 今期又有套Alice 睇咗10集我又感覺又好似365平衡時空穿越嗰part交代得唔好。Alice仲要愛情元素比重高添。我怕Alice有可能為愛情內容又草草交代穿越戲份

睇完

我睇日版先既
覺得日版好睇好多

不過如果你有睇秘森而又掛住徐檢
極到推介睇呢出頂住先

睇緊Brahms同追返她的私生活
睇完先再追
她的私生活之前睇左第一集無睇 依家睇睇下又幾甜

要寫呢d平行世界內容編劇思維一定要好清晰
唔係咁易寫到想見你呢D劇出黎
alice依家個concept都還好 係女主依家穿越去未來一年之後有小小bug
不過仲有6集 睇下佢可唔可以解釋到

sbs真係慳皮 布拉姆斯直接用返同alice女主養父母間鋪改個招牌拍

下

我覺得係邊拍邊播累事 將一個主題個劇情開到個頭好大 但無時間修靚個尾 所以韓劇都唔多頭開得好睇 個尾收得令觀眾有回味感嘅劇集

最近完嘅惡之花個結尾又係傳統韓劇用男女關係離離合合做結尾.
不過太過趕貨 將時間濃縮到大結局先講 其實臨尾男主可以唔洗頭中槍，但頭中槍唔死得就有啲唔合常理
以往愛情韓劇呢種離離合合套路會由13/14集就開始見到

alice係拍好哂播架啵

但我睇完第10集唔睇好Alice個尾 穿越嗰部份會寫得合情合理。我凝住會為愛情犧牲咗穿越嗰部份

我都覺得結局唔差喎 幾滿意

想睇張赫返嚟拍voice4

我冇睇錯就係

我七年劇齡(2013年入坑)
身邊所有男性朋友都唔睇韓劇

其實好似我係alice個post咁講 佢依家個穿越概念算係ok
只係女主穿越左去佢曾經穿越過嘅嘅未來呢個其實好難搞 無限輪回

18 AGAIN 陣容幾強盛
尹相鉉既仔女竟然搵到路雲同盧正義演
不過金荷娜真係老了，冇以前咁靚
睇左兩集唔錯，想追落去

我最漂亮的時候
劇情真係幾老套下，好似時光倒流十年前咁
但突然玩下復古又唔錯，但JISOO演技明顥未夠班做男一

OH三光公寓
用左好多未演過週未劇既年青演員，要睇下佢地發揮先決定到追唔追得落

喪屍偵探
久違既綜藝電視劇，題材幾新穎，但見到女主就出戲唔知係咪畀一半的一半影響

我係度諗，如果義父都可以講一集，神秘未揭曉嘅先生，我大概知道係邊個，不過我想係嗰邊個post先講多啲

不過我真係覺得Alice會為愛情犧牲個主題。梨泰院Class就試過咁

偷睇Brahms第十集預告
松雅씨

我覺得睇多兩集先下定論好D

我就唔睇好Alice
有講穿越科幻嘅韓劇無愛情反而又唔錯結局。不過如果結局係開放式或有下一季嘅話 爛尾感就唔太覺

對仔女咩來頭？完全唔識
我最漂亮的時候真係好悶又慢又老套

喪屍偵探個女主 我又唔覺做得差

佢唔係差既，都演到個性格，但總係諗起一半的一半既佢

路雲係年頭偶然發見的一天個男主
盧正義係偉大的show個大女，kill me男主保護個女仔
兩個都係新世代出名個批演員

個仔唔係路雲喎sf9 勁高嗰個呀嘛 唔係佢黎

咪喺路雲靚仔好多

上年暑假開始追 第一套睇咗pinocchio 之後就沉咗船
到依家睇咗30套韓劇都有

松雅bb上屋企

臨訓前睇辛睿恩嗰套 幾舒服

原來有錫錫花絮SBS良心企業

套18 again係咪又係同go back差唔多

個結局唔知想點

頂 原來唔係穿越

建議睇人性課外課
入面既朴柱炫

布拉姆斯
食雪糕都可以食到咁

佢地D相處好好笑 成日都客氣到唔講野 之後大家係度傻笑

女配角會唔會同返大提琴手一齊
佢好有女人味

18 again 跟住電影黎做點都冇死嘅

喪屍偵探暫時黎講幾好 鳩得黎又好笑 不過個喪屍look有d重口

境遇之數個人覺得係最唔掂 劇情各方面都好難頂 邕聖祐個樣越睇越怪 唔知係化妝問題定點 之前套劇都冇事

改編zac efron套17 again
跟得幾足

睇緊布拉姆斯
覺得男女主果種發展速度幾舒服

認唔到南柱赫

布拉姆斯

今晚上屋企
唔知有咩搞

做愛做的事

男主要女主企門口 自己入屋執執張床先 你話呢

如果乜都冇做嘅話。。。

係佢地拍左拖之後都係好撚客氣 其實都係有距離 希望俊英對松雅敞開心扉唔好再收收埋埋

依家唔睇又要等到半夜3點先有熟肉

之前仲成日諗JYP同情景會一齊
一齊之後就咁通情達理

唔知Missing好唔好睇呢

松雅同情景兩個都好靚
情景睇到心up，係咁喊，但個樣太靚又嬲佢唔落

同男二一齊翻啦唔該見到男二咁都好心噏

兩個演員都係同一Namoo actors公司

布拉第9集睇到打冷震

淨係覺得好老尷sweet果啲位都好唔拍拖 唔kiss既話都唔知拍緊拖

睇落18again又唔算悶都ok追得落

原來李準基、文彩元、朴敏英都係Namoo actors公司
新簽既仲有徐賢

一齊左十年其實睇得出男二仲好鍾意情景

其實敏成嬲女主咪姐係男二嬲男主一樣
冇得講 怪就怪佢地唔好彩自己最好朋友鍾意嘅人鍾意自己
同埋敏成成日喺女主面前點講自己點鍾意東允
女主都扮冇野咁聽佢傾訴 唔多唔少係覺得自己好似傻仔咁而遷怒女主

仲驚俊英hurt到情景 賢浩呀

尷尬甜 兩個都怕怕羞羞好鬼正
慢慢嚟期待緊某一集唔使再聽佢地講敬語

有無人apple music down唔到布拉姆斯d歌

就係鐘意睇個種怕怕羞羞 含蓄式愛情
要睇18+禁式愛情 不如睇朴敏英

Apple music
down到喎

apple話your country not available

有冇人睇18 Again?

一聽ost 個畫面出晒嚟

金秘書果種先似樣 睇完布拉第10集 男女一越黎越無cp感 雖然有部份係劇情拖累 兩條友都有一堆野煩緊 但又唔同人地講 睇到有啲燥了

你Apple ID地區唔係香港？
有機會係你個地區Apple Music冇上架

為左李到晛睇

個老母好靚
好難相像到原來40幾歲
開頭以為3中
李到晛打波原來幾勁

金秘書 劇情已經唔現實淨係得重甜
唔係一味打車輪先叫似拍拖

有 好好睇

所以我覺得金秘書真係麻麻 她的私生活好睇d

brahms ost 竟然仲有gummy
真係royal 級

日日loop
最近heize punch 嗰首最好聽
K will 首OST同OST 封面

真係cls
應該唔係年度大製作(?)，但OST咁屈機

狂loop 《midnight》

要食雪糕

喪屍偵探好好睇 夠on9

最鍾意太妍果首

我覺得手巾度係女主太敏感
上集講到明要用女主送嘅手巾我覺得已經夠比到足夠嘅信心比女主
收埋係櫃桶唔拎出街其實好少事

下集入開始直路

原來得12 集
唔怪之得節奏咁快

都唔係既
松雅個想法應該係覺得既然都已經同我一齊，就無謂keep住ex送既野
就算係keep都唔好放咁明顯地方 依到係JYP唔夠敏感
同埋情景都講到明會等，就可能亂諗野

其實我覺得韓劇16集以上太長

處理方法有d唔同姐
情景除左同俊英表白過外 佢地三個都係10幾年嘅青梅竹馬
松雅可以做到完全當東允係陌路人 但俊英未必可以做到

點解要叫做JYP

joon young park

大長今

回到18

你個名係black女主角

文采元 無記錯 最近好少見佢

鍾意睇時裝多啲，最好有手術鏡頭嗰類

松雅好正

black女主角唔係徐玄真咩

謊言的謊言李幼梨不愧復仇劇女王之名，演得好好睇。李一花做奸角演到好奸好仆街

係goodbye mr black先啱

2010年度超舊韓劇，但好有張力，sign

其實呢套唔算太突出，但係我覺得女主嘅靚
doctors

咁係文彩元啦
近期有惡之花喎

推薦 正

依家應該連續睇晒兩季會幾好睇

我覺得Hospital Playlist同浪漫醫生金師傅都好好睇！浪漫醫生啱啱睇完season 2，好唔捨得佢完

布拉姆斯
所有人既關係都尷尷尬尬咁

識貨，女主金亞中超靚

無睇過18歲原版,韓版睇左4集都幾好,套劇都幾多回憶串插,但一D都唔亂,情緒仲好到位
套劇D氣氛都拍得幾好,咩元素都有D但又控制到,睇得幾流暢舒服
原來18同Brahms撞時段,兩套都中意

明明套野咁狗血但係都比佢演技吸引黎睇
佢真係挑戰左好多唔同角色 演乜都好勁
張寶利 捉迷藏 爸爸很奇怪 春天來了 同今次謊言的謊言
全部角色都唔係局限同一類型 演乜似乜

真係文武都得 佢d表情好豐富好交到戲

希望仔女嗰part可以講多d 原作電影我嫌佢太快造完

女主已經好耐無拍劇，唔知點解

識睇一定係睇佢套春天來了
本身睇名以為好伏 點知內容都幾有趣
佢一個人演兩種完全唔同性格嘅角色 無縫切換 勁好戲

下集拖手仔拍拖拍到十幾歲初戀咁
仲有成6集，應該都會分番次手
應該12 13集左右就分
之後頂唔緊又一齊番

不過見佢成32集 要有時間先睇返

16集咋
32應該係上下半集當左做兩集？

咁我俾wiki fake咗

我都唔知 我開vpn喺台灣網睇係16集每集60幾分鐘

我都係最近睇完第二季，好想佢出第三季，唔知有無

唔可以話wiki錯
有d劇係一個鐘當兩集 但都係同一時間播

唔係有啲 係無線電視台劇集都一分為二 得有線電視台保留60-70分鐘為1集
但改咗幾年 每集內容仲係以60/70分鐘1集為主

睇完校護安恩英
我係唔知講咩
有冇深層意思

我知會一開二咁 係我誤會咗

拍幕後嘅工作人員真係要加人工

viutv都將布拉姆斯同alice拆做32集
不過我睇直播佢純粹係好似綜藝咁放段廣告係中間cut上下半部

LM
有冇人睇18 again
道晛好靚仔

真係食雪糕

推薦真係去睇下 套野兩個主角一人演兩種角色不突止
去到後面仲會因為交換而令到兩個角色嘅性格開始有D重疊
但佢地嘅演技都完全carry到 真係嘆為觀止

我都好希望有第三季

唔貪心 唔一定要trouble maker（雖然都好想睇
是但有表演公約睇都收貨

有睇，本身中意睇go back夫婦，所以呢套都啱口味

7%咗啦喎咪走數！！！

六龍飛天

呢套張娜拉做得勁好

青春紀錄好似無咩cp感
幾鍾意朴素丹 但佢好似啱電影多啲

我睇咗半集就棄

做緊差唔多同圈既工
都搵到少少少共鳴
係戀愛嗰part真係唔啱睇
第8集薛仁雅唔錯

可能我先爬過呢套劇個po，爬過po 我明點解po裡面講朴寶劍多過講佢演呢個角色

佢好似拍極都未warmup咁

客串既好似仲入戲過佢

劇情太鬆散, 跳黎跳去, 拍到好似啲日日劇咁.
美容院條線又老土, 係難入戲啲.

但現實真係咁老土 識人韓國美容院做緊

下個檔案有兩套劇有啲吸引同期待
ocn - search
tvn - start up

仲要同時係週末日姊妹台打對台嘅電視劇
search 得10集，劇情應該都幾緊湊，而且Krystal又演打女 做演女軍人。

startup 一般迷你劇16集 預期比較似編劇前一套 當你沉睡時 嘅故事風格 唔知有冇佢之前 "聽見你的聲音" 同 "Pinocchio" 比較好睇， 沉睡時故事性比前兩者弱。編劇今次唔用愛將李鐘碩改用南柱赫 唔知會點

seach

start up

謊言個劇情真係個會長有錢就可以隻手遮天周圍殺人
不過d演員真係交足戲 今集成集個個演技大爆發
男女主仲有個秘書都做得好好 幾幕冇對白得表情

謊言的謊言

明明只係賣化妝品又唔係財閥
依家仲有7集左右希望keep得住個水準

開始唔想理個劇情

睇咗朴志訓套戀愛革命,輕鬆搞笑

D老一輩 你比支那劇佢睇都話好睇
越狗血越催淚越好

廣東話配音嘅分別？

viutv 8:30真係成日都播低收視既劇（德魯納除外

無計佢自己都有黃viu

唔知VIU會唔會播意外發現的一天

套野點爛睇佢地演技都夠雖然查案嗰邊係有d狗血
但男女主嘅發展都幾有新意
之前都冇點聽channel A 估唔到今次咁dum本請兩個拎過最佳演員/大賞嘅人助陣
我諗都幾貴人工

咁 大概我估都知阿媽睇韓劇取向 但附身又肯追 呢套我摸索唔到 或者廣東話配音關係
咁我估 新星便利店呢類 有啲劇情但故事性弱 講愛情唔太甜嘅劇或者會中

第8集都有幾多段係拖戲部份 但第10集我覺得點解會轉咗去講光頭義父好似同主線故事無關係嘅事呢？ 我睇法係其實想觀眾聯想「先生/老師」係邊一個人(從義父回到過去嘅因由想) 而且我都有啲眉目 會唔會係XXX嘅親人？

再聯想埋女主生父預言書作者同神秘先生嘅關係

鋪得太多伏線冇好好利用d謎團黎煲d小高潮出黎
中間應該要加幾件大細件黎煲起個氣氛先啱

想佢遲下播布拉姆斯
可以4K全高清睇松雅bb

岩岩睇晒 結過一次了 幾好睇

等我推薦下佢先

附身都唔算好追 只係佢地唔睇cctvb 又宅係家中 所以viu夜晚播咩都睇

呢套我呢兩日都睇埋最後兩集 呢一套唔算有一個大故事做背景 但就可以當愛回家咁睇又唔覺得太爛 中間啲搞笑位不過不失
依家我又想開三光公寓，但又追半年就諗諗先

謊言男主個角色真係寫得好自以為是

睇左一兩集青春紀錄 搞唔掂悶到抽筋
有寶劍美貌都頂唔順

成日唔撚聽人講野

今集睇到我勁撚燥 雖然都明喺男主角度女主呃左佢
然後10年前又係咁放佢飛機見唔到對方<--雖然係個會長搞事
但都唔駛解釋都唔比對方解釋呀

附身開頭都幾好睇，但隻鬼之後強到over 晒就即刻無晒興趣

呢個真

算啦都預咗狗血

真係cls

下集應該好睇返D
睇完女主比人回郵嘅信應該肯信佢喇掛

再次18歲幾好笑

個後生仔其實演得唔錯 , 但就唔多表現到尹相鉉果種老粗性格

我老母2日睇完十集alice

謊言的謊言
我想講會長下下玩得咁盡
唔驚真係好似上次咁差D比女主隊冧
我見佢之前真係淆底
先同女主講數
依家成日刺激女主
咁搞法女主真係會搵日同佢攬炒

男女主真係天生一對 有咩事都直接去搵會長面對面講
會唔會正氣得滯 暗地裡查唔得嘅係要有咩事都跑上門辣一辣個會長

口味嘅野好難講

殭屍偵探

話咁快秘森今晚大結局希望會有s3

我留到最後兩集一次過睇，不過第二季的確好易會棄劇

的確係 s1太精彩 s1有大量台詞要消化係難頂d

s2先啱

但如果有第三季會唔會要揭總統內幕？

我啱啱先頂到12集 好辛苦

睇到第4集 覺得目擊證人都好有可疑 上完節目就遇襲咁快

第14集叫好番好多。第13集大仲要忍耐到最後10分鐘線索先有眉目

第14集叫好番好多。第13集仲要忍耐到最後10分鐘線索先有眉目

聽日又有得睇我既松雅bb

呢4日連假追曬布拉姆斯咁多集
松雅同情景都好正

最近睇咗3017，好好睇，梁世宗真係好撚正
多謝巴絲推介
所以開咗Duel嚟開，發現真係好少討論
但睇咗3集感覺唔差，劇情幾緊湊

梁世宗啲喊戲好正

用左四日假期睇返鬼怪
好鐘意李棟旭同劉寅娜呢pair
鐘意到想開觸及真心睇
有無巴打睇過 呢套伏唔伏

係，好有感染力
笑又超charm

秘密森林2

睇埋落去就知

都係個啲老土劇情
不過你鍾意睇佢地依pair都可以追
睇佢地sweet sweet
某程度上補番鬼怪無嘅甜

冇錯
我個人覺得係幾好睇
劉寅娜個把軟糯糯既聲真係好好J

把聲

佢黎緊好似有套新劇喎

梁世宗
duel真係好少片源 香港開電視得配音版
可以試下搵英文字幕既片源
中文字幕全部都超低清
建議你睇埋netflix 吾國吾土 my country
仲有禹棹煥 2個都超好j
劇情又好睇 d打鬧場面拍得好靚
又係好少人講 好可惜

Duel我當年有睇
佢一人演兩種性格

觸及 甜到仆街
睇到毒撚好尷尬
女主把聲真係

朴恩斌好正忍唔住開埋套stove league

就係睇完鬼怪覺得佢地呢pair好苦
經歷左兩世要到Sunny老死先一齊走
到第三世先可以修成正果
想開觸及睇彌補下遺憾

呢套好睇

Nowe有 見阿媽睇過

兩套劇朴恩斌個反差好正
但stove league係睇南宮珉多

仆街了 我要驗眼
睇喪屍偵探見到女主覺得佢啲表情好似愛回家金城安

佢似李慧鯨

聽日又可以睇布拉姆斯
得番3個星期見到松雅

屌你啦朴柱炫正到仆街

今日佢生日

好彩唔睇cctvb 無影響

人文敎育嗰時仲似

初次見面我愛你有無人睇過
岩岩睇完套她的私生活
又想開套睇

浪漫醫生金師傅好好睇有無類似嘅醫生劇介紹

呢幾日連假睇左netflix因為初戀是第一次
想自行當第一季結局就係大結局
點解男二命運永遠都係咁
個個幸福快樂得男二孤單一人
有無一套係女主同男二到結局都係一齊架

呢套翻拍 甜到癲 少有地只集中講男女主愛情線 少好多狗血情節

男二女二嘅命運

自膠記錯第二套

咁你記錯果套係邊套呀

如果講醫德嘅 有三年tvn套「名不虛傳」加埋穿越劇情 劇情係不錯。但手術場面無金師傅咁堅

1%的可能性

呢套正在分開兩季 完全係兩個故事 支持男二可以第一季end

其實D劇情睇到厭 集集都強調女主無天份又剩
本身諗住套野多少少勵志 女主喺音樂上會有D咩突破
點知講極都係愛情係咁拋波

唔通真係頂唔住壓力分手，跟住又光速復合

佢哋應該一次過拍？
合埋16集嘅話就係典型韓劇套路
我當第8集就係real end 支持道賢

惡之花

lm食花生

睇定啲先 宜家先11集
希望後面會平衡到套劇嘅topic (友情夢想愛情）
不過愛情 韓劇嚟嚟去去都係呢啲劇情 穩陣唔爛尾

初次見面我愛你
栽經勁好笑 Veronica Park

星期一二有3套追緊
netflix睇完朴寶劍 viu勁耐都未都未上另外兩套
等唔到咁夜都係要聽日先有得睇

你睇咗signal、秘密森林1 未？
然後可以睇埋李屍朝鮮1&2

今晚MBN有新劇「我的危險妻子」唔知又係咪一套狗血劇

星期三接檔惡之花有新劇「九尾狐傳」男主有李棟旭、女主趙寶兒

關於奔三迎來夢想同現實嘅矛盾難關真係寫得差d
以為會好似三流之路咁樣分d時間著墨講下
你話女主最後打算發揮自己所長轉返做行政管理都好過好似依家咁集集拉都要比學生A 教授B 路人C笑佢拉得廢冇天分跟住佢自己又要自卑咁
睇到人都燥

趙寶兒好正 但佢揀劇本嘅眼光

經理人有冇幫佢揀？睇故事大岡係啲奇幻類型 我唔多覺佢以前都拍過呢類劇
追幾集睇過好唔好睇，我反正呢期無乜想追其他韓劇

佢上套forest真係睇到嘔血
佢d劇入面得福秀同愛情的溫度係可以叫做好睇

呢套越睇越悶，去到後期每集未睇完就瞓著咗

forest寶兒演得唔錯，反而呢套倉底貨可能慢慢剪接，其實又唔算太爛。過得去
呢期都係17/18號另外再套新劇比較有期待 Krystal嗰套search 得10集應該無時間搵野講嚟拖戲 更緊湊。 krystal就揀啲角色去演出。冷面女打手 又索

趙寶兒係有演技 但佢接d角色唔夠有特色
如果佢有高文英咁嘅機會要跑出真係唔難
至於krystal d演技...

kingdom1 有睇過, 都唔差既
signal 同秘森有聽過大名, 但望兩望女主個樣就唔想睇
想睇d 愛情, 女主又靚果d,
主君的太陽其實個女主個樣都一般般. 但希望內容cover到.
愛的逼降個樣就唔差既, 但好似唔係出名好睇

前中期都幾唔錯. 以一個主線可以拖到16集算係咁.
但內容真係生安白做, 覺得編劇係唸到爆點之後先唸內容砌好佢..

1.男主個陣個情緒出現左問題 覺得老婆唔信佢無殺人
男主一直都想親自搵條仆街出來先會去電話亭
2.老豆之前講過呀仔同佢哋唔同 係一個失敗作品 唔可混為一談 而個陣男主以為老婆死左先失去理智
3.殺人未遂之後男主都失憶 仲講咩呀
4.女主要扮死咪無聽
5.失憶後用返自己去愛女主感受返15年來嘅愛都唔錯呀 搶槍我就無野好講
你係咪飛住來睇嫁

睇完秘密森林1 終於可以開2
好彩無錯過依套 好值得睇

睇完惡之花
秘密森林2
仲有咩劇好追.........

睇過危險妻日劇版=gone girl
幾好睇

如果睇樣行先 咪會錯過好多好睇嘅劇集

想睇愛情 點解睇signal 秘森

其實講咩嫁.....

出師表愛情劇情都好睇
女主角靚

講述了失去感情的檢察官黃始木（曹承佑 飾）與正義的警察韓汝珍（裴斗娜 飾）一同揭開檢察廳內部秘密，捕捉真正罪犯的故事

1真係好好睇

正呀
屌⋯⋯女主夠痴線

不過個尾埋得麻麻

下套夾李民基
希望都係痴痴地角色

Hotel de Luna囉Iu係你心目中算唔算靚

檢察官同警察一齊查案
如果鐘意睇犯罪/懸疑劇一定唔可以錯過
建議由1開始睇起 比較易入口
不過Netflix冇S1

如果Iu，我的大叔會有劇情啲

諗住睇完觸及真心就開呢套s1睇
燒生都有追

嘩 李民基

心裡的聲音好好睇 我次次睇劇睇一集都pause好多次 但睇心裡的聲音無暫停過
有冇D類似心裡的聲音or一樣咁好笑既韓劇??

幾好睇啊 第一次睇片頭見男女主角都唔吸引就即刻熄左
之後無聊先睇返 覺得佢同男主角既感情好真摯好sweet
不過都係覺得金秘書好睇D同好笑D

係聽見你的聲音？
你追番個編劇啲劇咪會有想類似嘅劇集 不過好唔好睇又另一回事

我的大叔入面IU成套劇得一個慘到爆造型 去到大結局先有新look
不過劇情係幾好睇
係上年百想劇本獎，今年係stove league

李光洙果套心裡的聲音
每集都有好無厘頭既故事 但得10集太短

原來係套網劇 網漫改篇 2016年當年我無睇過。
不過今期有套殭屍偵探搞笑多過恐佈，你試試睇

好啊我睇下先

都係為睇nana
李多數又係面癱角色

我feel到好mean，不過又的確係咁

Brahms又有新歌聽

唔知點解覺得佢d演技有時好似好差 一時又感覺得好正常

男定女

指李民基

岩岩睇到依到

Signal你睇完先評論女主個樣啦

18 again用秘密花園ost惡搞

喪屍偵探進度超快

松雅真係笑得好甜

秘密森林1 netflix 下咗架冇得睇

宜家求佢拍第二季都冇下文

其實係咪每年夏天拍既韓劇 主角手機都會由Samsung S__變成Note__
布拉姆斯所有人上集開始轉哂

18 again 好有驚喜，又笑位有感動位

個編劇真係淨係諗住寫友情同愛情
夢想同音樂完全得個殻 11集零發展

好彩睇完兩集我就棄咗，呢個檔期啲迷你劇除咗Alice叫留啲玄位比觀眾估下 追下劇睇自己估得啱唔啱之外 Alice其實愛情嗰part都麻麻 無乜邊套另我有心想追落去

惡之花除咗大結局頭中槍同之後嘅事之外 其他交代又好主線故事埋尾都好算得上韓劇近期唔錯

當然幾期待嘅秘森2 頭十幾集估唔到會咁嘅風格。全部集數內容都叫OK但一定無第1季咁好睇

遲少少開呢套睇下

我上禮拜睇完之後今個禮拜都冇哂興致追直播
好難頂 成個流程就係女主好慘 跟住男主又要比信心佢
呢個pattern應該已經loop左3 4集

今季追三套 原本期待值係Alice>布拉姆斯>謊言
追到10集反而覺得謊言>Alice>布拉姆斯

表現唔到女主對夢想有咩執著
當愛情片 食吓雪糕算

謊言之前睇過trailer有少少似狗血劇，所以我提唔起興趣

Alice我好似有對你講過我觀點

致於Brahms，我都嘗試開頭再集去睇。同我預感一樣竟然有上面位巴/絲講咗出嚟喎。所以我多咀講吓幾套近期劇嘅睇法

再=兩

狗血還狗血 但親生老母走去扮後母呢條橋好創新下
同埋男女主演技真係好好

Brahms真係越睇越無癮
都唔知個編劇想點
想寄把刀比編劇

音樂上嘅描寫除左最初布拉姆斯
克拉拉同舒曼三個人嘅關係同俊英情景賢浩 松雅東允敏成呢兩組人嘅關係相似外
成套野冇撚左音樂其實係冇問題

個編劇好少作品 之前寫都係獨幕短劇 短劇劇情濃縮到幾集或一集完 一有超過10集嘅劇 橋段就好易出事 不過中間集數拖劇近幾年大部份韓劇都係會咁 所以睇佢點寫最後三四集埋尾寫得好唔好睇

所有時有韓劇啲狗血劇情 用嚟拖劇幾好用 有啲狗血劇點解一路被觀眾鬧 但觀眾一路又肯追 追住嚟鬧咪容易追到睇曬套劇

死睇住劇打字，錯漏百出 sorry

生母扮後母 我認為都係有狗血成份 不過韓國狗血劇都係睇演員演技多

吓 完全貼題喎
真係有講夢想友情愛情
松雅拉小提琴夢想幾乎全套劇都俾人叫佢放棄
今集科長講完，佢又話唔想放棄
依度真心覺得松雅好有決心
音樂真係好講天分同努力 松雅咁大個人先黎入音樂學院，完全表現到佢對夢想既熱誠 面對其他人冷嘲熱諷，縱使曾經有過迷失，都有朋友 愛情既幫助從新振作

第11集好悶

唔係 音樂上描寫應該有
1. 松雅夢想做小提琴家
2. 俊英為家計而彈琴，甚至質疑如果唔係鋼琴家就唔會有情景賢浩三角戀
3. 情景好似係因為媽媽而拉小提琴，後面應該會再講
4. 賢浩又係家境地位問題
其實就咁睇 年輕音樂家會/有機會遇到既問題都有講

寫得太現實同累贅
反而無咗值得睇既地方
尤其依幾集同一個formula loop太多次
有D為寫而寫 根本無必要咁樣為難男女主

去京后做咪幾好 拉乜柒琴

我係唔明點解要寫到套劇咁抑壓姐
女主由第1集包尾 比指揮家當眾侮辱
到最新一集 都係一樣 繼續比人當阿四 拍拖都要比人說三道四
編劇完全無諗過寫吓女主會有D咩突破
寫到咁現實 又SET到女主咁廢 睇既人好辛苦囉

我都開左18 again黎睇, 幾好睇~
李到晛做得幾好, 好過做清明果時
愛情、親情、社會職場都有
時不時有啲笑位調劑下

其實劇情係好老土
不過拍得好順, 感覺睇得好舒服

其實我想睇吓女主拉小提琴比人讚
有D咩表演 或者同男主合奏之類
集集淨係得個堅持 但無突破
loop極都係比人睇唔起 唔開心 搵男主 開心返
再比第2個路人睇唔起再loop過

女主到12集都仲係第尾

本身廢 音樂咁撚講天份
雖然我覺得之後應該會有佢同俊英好撚型咁合演一曲既場面

男主咪秘密花園個奧斯卡囉

推18 again 好睇到追live

係 因為咁啱呢幾日我追返秘密花園

慘到我覺得女主係時候現實d要放棄

我咁睇
編劇都係經營系＋音樂系出身，佢想透過布拉姆斯帶出處於20代晚期的29歲年輕音樂家困境，所以就寫到松雅咁慘
而且事實上我覺得唔少有夢想而被現實環境局限的人睇完會好有共鳴，特別係勇於追求夢想而不理世俗眼光既人
松雅每日面對比佢細幾年，又有音樂天分既同學係好大心理壓力，男朋友又係世界級鋼琴家，容易胡思亂想實屬無可厚非

現實VS夢想
每人既選擇都唔同

依家講緊係音樂，唔係一啲熟能生巧既技能
個科長講得好中就係即使幾咁努力都好，遲咗就係遲咗 好難用唔夠10年既時間追人20年練習時間（除非係天才
女主好難會突飛猛進 參加比賽攞獎
不過同男主合奏應該遲吓有機會

第5集麻麻地
以為李到晛係男二點知戲份好多
唔知之後係咪會變返真身就無乜戲

18 again 因為到睍先追
但真係唔錯
殭屍偵探依套真係膠得嚟又好好睇好搞笑

一去阿叔就忍唔住飛

係有狗血成分呀 但係狗血得黎有新意
同埋李幼梨演技真係一大看點

無錯 睇呢套都係為左李到晛

但你睇返音樂方面都係寫得好片面
近幾集仲開始集中亂咁放閃就算

所以其實劇情狗血老套唔一定唔好睇
典型例子 經常請吃飯的漂亮姐姐

牙晛係幾靚仔30 17就留意到佢 做安孝燮個friend 唔知有無人留意

SBS近期d編劇都真係唔太掂 去到中間好似冇哂靈感咁寫柒左
之前新星又係咁 alice都開始有陣爛味 估唔到布拉姆斯都係咁
我自己覺得 不如比一次機會比松雅上台表演完左個夢想
同時接受到自己點努力都係敵唔過天分嘅上限
然後就以京後嗰個組長姐姐做榜樣向佢學習
反正佢地關係又咁好
一係就比個契機佢 好似男主咁遇到個好教授
搵到個適合自己嘅教授方式 激發到佢嘅才能
好過依家咁由第一集開始周邊嘅人都各種睇唔起佢
連自己都睇唔起自己
最好笑係套野所有教授都係仆街黎 你話現實就係咁都冇人信啦
10個教授總有一個係有心教

經常請吃飯的漂亮姐姐......
我覺得呢套老土得唔好睇喎
好悶
個家姐超級煩
係靠男女主啲甜先睇到尾...

為左孫仙睇
但睇到一半棄左 太悶

套野做得好嘅位就真係頂級
On9 位又真係好撚柒

請食飯悶到痴線

今晚KBS新劇 , 如果有睇過我身後的陶斯 試開無彷

[簡 介] : 《Do Do Sol Sol La La Sol》（韓語：도도솔솔라라솔）是韓國KBS 2TV於2020年10月7日首播的水木電視劇，由《最完美的離婚》的共同導演金敏卿執導，《我身後的陶斯》編劇吳智英作家執筆，高雅羅與李宰旭領銜主演。描述精力充沛的鋼琴家具拉拉與能力滿等的打工族鮮于俊之間閃閃爍爍的浪漫喜劇，以及匯集在小村莊裡一間鋼琴學院「La La Land」的每個傷口與秘密，並帶來伴隨甜蜜、心動與歡笑的故事。

拍得好好,個導演好野竟然可以將咁多元素炒埋一碟,又順又好睇
套劇都正能量,睇完幾舒服其實都係因為男主靚仔

所以咪講緊點解要寫到女主咁廢 咁樣有咩好睇
16集就係講個女主廢到尾 係度講夢想
已經唔係講咩攞獎
成套劇一次表演都無 演奏又無 一套講音樂 要等到結局先見到表演 咁做咩要用音樂做題材

我睇認哥呀叔都話自己配角,應該唔會咁快吓

netflix會上

有排啦
都未講個神秘人

想睇男主~~
但唔想睇女主......

男二幾型 精神病沒關係有份

而且套戲咁先好睇
只係睇後生的有咩意義

其實已經集集都拉小提琴 彈鋼琴
表演最有feel都係第一集松雅喺窗口望入去個度
睇到好心酸

你用貝多芬病毒同交響情人夢做比較 就知個比例差幾遠

屌你講得好啱
開頭既sweet真係韓劇之最
佢兩個好有火花
但後面on9到一個點⋯

第1集冇自信到16集

編劇寫到女主好無自知之明咁
由熱血變成無謂既堅持 做邊緣人 睇到灰

我都明你意思 就女主上一套Stove league都係借用捧球做主題 實質拍得得一兩場唔完整嘅友誼賽一樣係借題發揮
不過Stove League就有個近似半澤直樹人物帶住整套劇 加埋啲辦公室政治情節啲觀眾先屌得細力啲同接受到

至於Brahms有幾多劇情有講樂團？我就無你哋咁清楚 因為我睇兩集就棄咗
但若然劇情有講埋樂團其他成員去帶動女主為音樂慢慢發奮到最後幾集出埋大場表演咁就好睇好多。而且應該幾平衡到個主題唔會被戀情內容全蓋過

但係唔知點解我覺得女主最後4集既實力會突飛猛進

個老母家姐煩撚到

但布拉姆斯開宗明義就係講夢想愛情友情
So far我都覺得貼題
其實松雅既夢想係成為小提琴家，又唔係話要攞獎/世界巡迴演出，所以我估最後會黎個首尾呼應，可以喺第一集個禮堂表演

上面d人話想睇到松雅爆seed係咪太理想化 睇得太多日漫
現實就係佢遲人起步無天份就係會包尾
佢突飛猛進先係唔真實
個編劇就係松雅咁情況所以先寫到呢d情節出黎

布拉姆斯23,24拍到好鬱悶松雅,俊英,情景個撚個都慘有預有可能狗血劇情,無諗到會咁慘

你睇吓貝多芬病毒就知個差距
唔關爆唔爆seed事 寫唔寫實 同好唔好睇係兩樣野黎
寫實都可以好睇 但佢D取材太累贅

我係唔明點解要寫到個女主好撚慘 邊緣人咁
女主入既時候都已經預咗係咁
但到而家好似後知後覺 淨係因為鍾意所以入學 完全無目標同方向
男主就成為唯一既避風塘 loop到13集都係咁既狀態
比人感覺渾渾噩噩 日日談情說愛咁
係好寫實 咁有咩值得寫成一套劇
明既就明 唔明既就由佢

stove league係講緊賽季完咗冬天休季期間 咁無球賽打好正常

但講棒球，如果連半場比賽都唔拍出嚟 會講得過？

係 明明熱血變左莽夫

咁佢可以寫松雅有一次機會可以上到台之後接受自己冇才能轉去做京後行政工作好過好過依家咁

咁仲係講緊夢想咩
一次挫折就放棄

睇劇都係想睇吓1成人既故事
女主就係9成人既故事
最好彩就係入學遇到男主

佢已經花左成4-5年追夢啦 挫折佢集集都挫折緊
main point係依家佢拍到真係唔掂
我諗都唔係得我一個咁覺得 集集拍佢比人睇唔起同佢冇自信
男主仲要乜都冇做就無啦啦比女主冷暴力

連我唔睇我都有曬畫面

今日有三套水木劇首播
大家點睇? 三套都幾吸引咁

DoDoSolSolLaLaSol 同 私生活 都係Netflix上
九尾狐傳 就要揾揾

今個禮拜呢兩集真係睇到無哂feel
又loop無自信又loop邊緣人
仲衰過睇分手
直接好似樓上講，下星期松雅bb法國自己敵唔過時間
最後表演完一次，就面對現實去做幕後仲好
老老實實如果呢套野講夢想既話真係曬鳩氣
唔通松雅bb打通任督二脈突然變勁咩

私生活睇第一集故事大岡 ，好似之前宋承憲套player咁，講詐欺師

有新劇我多數都開兩集嚟睇睇，但我覺得九尾狐傳吸引我多少少

回到18歲第6集頭10分鐘好好笑

呢套劇主要係講職場
無棒球睇咁你睇返棒球賽 唔好睇呢套囉
btw套劇其實好多好評

現實就係咁睇下松雅睇唔睇得開去追夢

記得機智牢房生活有句對白係「累了就放棄吧 有時候放棄也是一種勇氣」
唔知編劇係咪想講呢樣野不要怪自己

睇緊23集表示好想直接唔睇呢2集

依家睇劇無高清就無咩心機睇

你明唔明取主題就要用好個主題
如果用咗主題包裝外殼 原來裡面都唔係主題嗰樣野會削弱觀眾期待度 而且用運動項目做主題 點包裝講其他事都好 十幾集中拍番一場比賽都唔過份 有咁嘅要求都係錯？
如果同以前黃金時期嘅日劇比 韓劇呢方面包裝套劇的確比較弱

如要將零秒出手同Stove League，我都係覺得零秒出手寫主題寫得平衡過stove league好多

你鐘意啦

netflix唔見doldolsolsol lalasol嘅
私生活就見上左

有doldolsolsol 呀 1集

九尾孤邊到有高清睇

DoDoSolSolLaLaSol希望唔好太狗血

是但google下都可以查到stove league係咩意思啦 劇名就係主題啊

甚至人地個海報都寫到明依個唔係單純棒球既故事
我覺得依套嘢勁就勁在重點唔係放係打比賽到 都拍到棒球嗰種熱血

零秒出手係當年日劇風最癲嘅時期出品 邊有得咁比

德魯納都有講過

其實無得比
stove league主角本身就係經理人
零秒出手主角就係球員
stove league都係想寫 點將球隊脫胎換骨 依套唔寫比賽反而合理

連個劇名都未知點解就講
同埋上面有人都講到明成套劇個設定係完季後既冬天
仲邊有比賽
熱身賽都有拍啦

係 係無得比 但都唔好將包裝個主題放埋一二邊唔多理
其實Stove League唔係唔好睇 但比賽真係無乜認真拍一場 此終被利用嘅主題 而且當中劇情內容有講到幾個球員對球隊重要性同影響力 好好醜醜拍一場半場比賽交代番佢哋有冇預期嘅表現

不過真係好撚慘
原本諗住可以有樂團加入，點知俾人當做總務
男朋友幫手伴奏又有言語暴力

會係10月內首播嘅韓劇

啱啱睇咗第一集 唔多掂

唔係冇拍 不過係經口述
大結局有講得Dreams因為有個幾位皇牌球員先贏到Vikings
利申先幾日先睇完

咁大鑊 仲諗住有李宰旭所以想追

口述同友誼賽用硬照交代 我都記得 去到大結局有講到去要開季比賽
此終講運動 係要有場比賽拍到出嚟嗰種勝負慾同熱血嘅訊息會強烈好多 就係做得唔太好

女主人設有啲白痴

想睇李棟旭但唔識個女主 搞到無咩興趣

我都想話其實佢講嘅所有點都好輕易解釋到 男主角就係唔想去差館先搵刀架住女主角條頸，但如果你有用心睇都知都賢秀唔會傷害車志元，根本只係做俾其他人睇唔想累到志元，而且果陣男主角精神狀態已經有少少問題。

白熙成根本冇諗過都賢秀會想殺佢，因為都民碩講過賢秀係失敗嘅作品，所以佢大都賢秀，點知都賢秀以為車志元瓜左，已經癲左

PS：李準基真係好好戲，我唔覺得佢靚仔但睇佢做戲真係賞心悅目

喪屍偵探膠得黎又幾好笑
輕鬆睇唔錯

覺唔覺得女主似愛回家安仔
啲誇張嘅表情
睇睇下突然浮現 我都唔想咁

人設要再睇睇 始終角色會成長

小品

布拉姆斯
點解Apple music冇gummy個首OST
但又有最新伯賢個首

Singer又搵到gummy歌就冇
Btw 個cover style轉得好勁

我睇吓人地整既playlist 又有喎
首首都有，係得 gummy依首冇

九尾狐唔錯幾好睇 趙寶兒好正

佢拍親都係靚仔 上次朴海鎮今次李棟旭

男主好型
有d想睇返Rugal, j下佢都好

Rugal我睇到中途棄左...
好唔make sense
為左崔振赫同朴誠雄都睇唔落去

趙寶兒
佢上次個套劇本垃圾到追左一半頂唔住
呢套第一集睇落唔錯

想睇犬夜叉真人版 九尾狐傳
李東旭 + 金汎

有冇人有睇徐賢套私生活
睇簡介好似幾有趣
仲有善宇

有啊
暫時睇覺得啲人物設定幾吸引下

睇左一半 幾好睇
呃呃騙騙

崔振赫同朴誠雄都好正
睇火星生活鐘意左朴誠雄呢個大叔
搞笑又得霸氣又得

有d鏡頭好似池昌旭就真

上套真係頂唔撚順

呢套睇到一半真係太悶棄左

同日劇詐欺師係咪類似

類似

oh

邊度有得睇

岩岩睇左第一集，係唔錯嘅

橫掂都係睇支那網我會去韓迷Bt 起碼都叫高清

我...iPad咋

邊到有高清睇？
有冇字幕都冇所謂

有tvn直播，但無字幕，啱啱睇完第二集

九尾狐傳第一集幾好睇，有恐怖有輕鬆有浪漫有動作戲，節奏幾快
無諗過呢套係恐怖片，開頭對父母同女學生都嚇親我

VPN去台灣 愛奇藝

識聽韓文咪得

真係唔錯

睇完兩套新劇私生活同九尾狐傳
DoDoSolLaLaSol未有字幕遲下先連睇兩集

九尾狐傳第1集

私生活第1集
第1集全程圍繞女主一家詐欺生活去講

萬福同志好靚仔

方便就留TG 只此一次(頭兩集)

但個老豆自己入埋錢個度唔太make sense
明明自己都知係度呃緊人
都會bump水入去

私生活

明顯over左

睇新聞見到九尾狐第一集 收視好唔錯

九尾孤第一集好暴走

頭兩集係咩意思？
唔係網站既話就算啦 thank you

如果你想睇比較高清又非殘體字我頭兩集可以幫幫你達成 但非提供網站 如果想網站或OTT app方法我就幫你唔到 或者考慮其他人意見

係節奏快 唔多覺有暴走

九尾狐女主人設好撚型

屌 你又啱

九尾狐

有冇人麻麻地徐賢啲演技 唔係話差 只係硬係差咁啲嘢
我成日都覺得佢冇乜演員個種嘅特質 有啲夾硬嚟嘅感覺
反而我覺得音樂劇幾適合佢
可能係擺脫唔到佢係少時乖乖女嘅形象
勿插 純討論

覺得佢好努力去試新作品佢性格仲好一板一眼咁
但已經好過之前 放開左d
Idol轉演員係難架喇 仲要做左10年idol

利申：8年sone

正直少女嘅形象太勁
演啲反差太大嘅角色一時習慣唔到
不過暫時都還可以

睇左第一集九尾狐

其實除左第一集跳樓有d癲其他行動都係可接受範圍
最緊要佢係夠食腦 憑姿勢傷痕就估到個女仔有問題
跟埋手袋拎指紋 帶左女仔返屋企裝cam 引男主去救佢
計中計中計 呢d人設真係好正 好過d天真無知少女好多

yes
識飛但麻醉藥搞得掂

私生活
女主又俾人玩多次 個老母真係貪到呢
個間碟係做啲咩嫁

第一隻九尾都幾癲
又跳樓又麻醉針 誇到
但好睇 女主依個look有啲似賴慰玲

支野係喺男主d狐狸fd度偷返黎 都可以解釋到

alice個編劇真係麻麻 明明個劇情都唔係差
但係D次序完全唔識鋪排 成套野都冇抑揚頓挫
本身平淡到仆街 但今集一黎就兩個plot twist
個鋪排

有冇人有睇回到18歲
睇左第一集 覺得幾好睇

有 唔錯

雖然未睇今集 但Alice我越睇越頹
開始有種編劇你話咩就咩啦嘅感覺

早兩集已經變咗做送飯劇 唔駛認真睇

抓住幽靈

呢套多巴絲追緊呀~~
前面都有po讚睇得舒服

我都開左九尾狐黎睇
佢啲事件既發展寫得幾特別
意想不到
雖然個故仔個底係老土野
但拍得有新鮮感

同大家一樣, 鍾意女主人設

當然男主更係賞心悅目

有冇人睇過 認識的妻子 覺得點？
喺Netflix 見到 又有韓志旼
有少少好奇

九尾狐傳ep2

我覺得佢D橋唔係差 但問題係鋪排好有問題
佢10集內不停堆伏線 正常呢D科幻動作片 應該要鋪幾集
之後就慢慢將個氣氛推上去 中間再搞D槍戰/大場面打鬥黎煲起個高潮
但alice個情況就係 追車特技場面 拆屋吊威也 呢D刺激場面頭三集出哂
之後就係咁堆謎團 一個未解就埋新一條伏線 中間完全平鋪直敘冇抑揚頓挫

viutv好似播緊?

無爛尾 放心睇
特別男女主幾有火花

so far幾驚喜 起碼劇情吸引到我睇落去

同go back夫婦果類
睇呢個題材你啱唔啱
男女主都演技好
我覺得幾好睇~

基本上冇乜題材唔啱
睇過咁多 唯一棄過嘅係觸及真心 不喜勿插

佢兩集個尾都停係吊引位
on檔追好難捱
希望佢可以一直keep到水準

月火 水土 金土劇追哂
星期日就睇RM
咁樣一個星期每一日都會好有動力

係呀 就係睇緊viutv

我同你差唔多
劇就月火2套, 水木1套
綜藝 RM 玩甚麼好呢 第6感 (超回 熊孩子: 揀人睇)
仲會望下隔離日劇有冇啱睇
好忙好忙

聽日有退貨

星期六都多綜藝 又有認哥同退貨
上星期仲有九尾狐劇組上驚六
趙寶兒好得意

私生活ep2

韓國d記者同pd係咪真係勁
九尾狐女主又係勁過偵探同狗
謊言男主又係咁 要查野佢勁快就查到
睇完發覺九尾狐女主都唔係太誇張

係咁架啦 唔係點拍落去
就算係韓國電影 警察永遠係垃圾 成日要靠主角破案

其實咩劇都要有主角光環先拍到落去

而家星期五仲有新西遊記 好幸福

呢套幾好睇

睇咗兩集喪屍偵探
女主角人設都幾煩膠

《謊言的謊言》昨晚第11集收視率全國平均5.160%，首爾平均5.360%，最高一分鐘6.4%，刷新自身最高收視紀錄，也刷新了Channel A歷年電視劇最高的收視率。

好好睇! 連我阿爸阿媽都每晚一齊追

煩到仆街 唔係咁正嘅話真係想打柒佢

以為冇人咁感覺得
女主人設又煩又自私
開頭我有因為咁而諗過要棄呢套

九尾狐竟然第一集就相認到男主救到女主細個
通常呢類老套情節要玩10集先發現原來是你
呢套好似又幾好睇 追緊好多套on檔
淨係星期一二已經三套

有冇人有睇境遇之數
其實係典型偶像劇 又幾好睇
拍到濟洲島好靚 勁想去

我覺得幾好睇
第二集李棟旭古裝造型有d炒車

好炒 令我諗起南多凜德魯納個河神造型
明明幾靚仔 個look炒晒車

女主人設我覺得比較怪

成日覺得佢好似好強調自己係美男子咁

有偽娘feel

因為ong 所以我先追

有睇呀！我都覺得幾好睇
比較鍾意睇哩類小品輕鬆愛情片

辛睿恩上一套快過來都係輕鬆小品

古裝紅衫好似犬夜叉

點解好似停播咗好耐

停咗一個禮拜
睇咗頭兩集想繼續追點知停播
今晚播第四集啦

人設就似殺生丸同小玲

alice雖然鋪排差但D劇情都真係幾撚爆

私生活幾好睇

喪屍偵探最新一集，唔通個阿媽真係阿媽比人殺完，阿媽都比人軟禁咗

啱啱睇到一半睇埋預告，原來真係地盤佬，之前我都有講過條友好可疑

謊言個姑仔真係好on9 為左見個idol一面賣個姪女

未睇

太易收買

最開心係女主都開始心動 估唔到呢D中年愛情都會咁好睇

頂！sorry巴打，唔記得加密

唔緊要

我覺得最重要係劇情暫時未暴走 無話一味放狗血

最on9都係女二 簡直係亂源黎
明知佢再做埋呢d on9野咪盞前夫更加憎佢

本身咁厚面皮返嚟死r 已經唔正常啦

有無人睇過兩年前舊劇 我們遇見的奇蹟
估唔到玩靈魂互換都可以玩到咁

不過李幼梨著婚紗真係好靚
邊忽似40歲

原來隻瑪麗有S
外國網都排佢最TOP
係咪執到寶

錯頻

OMG居然仲有人講SIGN!!! 前面唔算突出，但導演轉編劇之後就直線上升，到依家都係我韓劇top 5 之一，結局喊死我啦....

BTW SIGN講法醫查案，應該唔太算係醫學劇？

我係因為安恩珍同PO先睇... 睇左3集真係麻麻地男主角，反而金桐俊幾吸引到我(我好少留意男二)

暫時都仲會追，因為想知安恩珍條線會點發展(因為係好現實會遇到既問題) 同埋PO果條(真心覺得佢同果檢察官姐姐好好玩)

有呀
佢笑得好怕醜 好得意

男主女主愛情好含蓄

但係依張相影到大細眼

我覺得套戲三條線都好睇
我會想PO同檢察官姐姐多d出場

睇咗 唔怪得咁叫

隻眼笑咪咪咁
唔緊要啦

Btw啲演員 男女主同配
係咪真係識樂器？
好真

男主本身識
女主為咗套劇去學
女主應該有啲音樂天份

女主係細個學過，但太耐冇玩
當唔識咁去學
YouTube有條vlog就係佢練小提琴

睇條vlog個channel佢間公司個陣容都幾勁下

金桐俊好靚仔
同埋佢個人物設定好正
有錢仔 性格又好

金桐俊
不過拍戲拍左咁多年都好似冇乜邊套係做男主
同埋都應該差唔多入伍

青春紀錄、私生活

徐玄第一集係咁換裝好正

境遇之數

有冇人知男主角幫女主角帶完耳機後播個首歌叫咩名

Urban Zakapa - My Love
無記錯嘅話好似係

想睇李楝旭但唔想用my avsuper
可以點攪
電話唔知點解用唔到韓劇tv 睇力尾狐

Google 九尾狐傳 線上看都應該搵到

你韓劇tv都用 即係唔介意支那網啦
咁求其Google都有啦

咁當然盡量都唔想用但真係方法唔多...
我自己都有tvn 但比條仆街my avsuper 買左版權

唔想用其他方法
咪耐心等到tvn香港區播先睇

好提議

1) 識韓文，網站官方直播
2) 生肉+中文字幕

聽日又可以睇松雅BB

希望佢可以嚟個大逆轉 唔好再俾人睇死

搵搵先 thx
urban zakapa把聲好正

九尾狐傳d打鬥戲拍到twilight咁
瘋狂快鏡
男主古裝真係炒炒地車 對眼dodo姐咁

期待文佳煐套女神降臨

文佳煐
有追開個webtoon
唔知劇情會改成點呢

以為就快播 咁快講定

12月播
漫畫版都仲未連載完
根據韓劇定律女主最後都係會揀男主
男二bye

望過吓漫畫男二個樣有啲似李宰旭

之前佢同權玄彬呼聲都好高
最後嗰位知名道好似唔高

又有車銀優整容級演技睇

就係賣樣0演技

已經打算儲埋大結局睇算 前兩個星期睇直播睇到釣魚

下集又要睇吓邊條仆街夠仆街又整喊女主
而最尾又係男女主放閃光彈

喪屍偵探

呢套漫畫男主又係少表情個type

最鍾意佢表情演技 可以令人忘記佢原本嗰樣

呢個係咩表情

宜家先後追番套Missing：他們存在過
頭幾集都唔錯

布拉姆斯 女二真係好煩仲未死心

8號最岩係屋企追劇

我都係劇情無乜進展 同埋男女主角d性格睇到個人好鬱悶

日頭睇琴晚嘅布拉姆斯 18 again
夜晚睇寶劍

太靚 憎唔落

15年暗戀唔係咁輕易放低
仲要係自己最痛苦既時候，唯一支撐就係俊英

8號又可以全日煲劇

男主老豆老母先煩

是咪我問題雖然有d位我飛左
但係我到而家都唔係點解女二諗乜
是咪真係鐘意左男主10年，但係男主唔行動
所以就搵左男二做水泡，然後男主決定離開
最後決定想同男主一齊飛起男二

我理解係細個媽媽見有少少天份，就學小提琴
但天份冇想像中咁高，所以有好大壓力
成長個時俊英都陪住佢，作為支撐下去既動力
所以今集就話俊英需要佢，而佢又需要俊英
btw其實係男二追女二先
點解同男二一齊就冇講

但係如果係支撐落去既動力，咁咪同開頭既男主一樣都係鐘意
咁點解男二追佢佢又接受
跟住又講因為妒忌所以係紐約嘴左落去
睇到R哂頭

應該係
估唔到咁樣就完咗 好似好趕咁

女二因為男主才能比自己高好多而產生自卑同妒忌
想喺二人感情上表現自己係凌駕男主之上 得到心理平衡

其實到依家13集為止，對女二既着墨好少
好難去理解佢既行為
但應該真係鍾意俊英既 細細個一齊讀書已經有好感

但其實兩個係青梅竹馬黎

但正正係因為依種自卑感 阻擬咗女二對男主既真實想法同感情
當女二再見返男主個陣 產生咗動搖
而基於女主我行我素既性格 同男二話分就分
但男主剛好遇見女主 得到釋懷 女二既接受對男主黎講已經太遲
女二後悔 但自知同男二唔到轉頭 所以繼續糾纏
因為女二既世界 只得男二同男主

標題布拉姆斯已經反映咗三人行既矛盾
女二係套劇入面最多傷痛經歷 情感亦都係最複雜

開live

最近我覺得好多劇都幾好睇
同時追近境遇之數同回到18
覺得兩套都輕輕鬆鬆 好啱放鬆心情
但見冇咩人討論

LM睇中字
Btw 松雅好似轉咗髮型 應該拍緊大結局

變左曲髮

睇緊live? 咁惡頂

回到18好睇
幾輕鬆 因為無咩好討論

都預咗 唔係點頂到16集
個編劇都係寫返短劇算
唔想再見到佢虐待女主

得翻兩集先分會唔會遲咗啲
咁樣收尾會唔會太急

之前那個男人的記憶法又係咁

如果咁呢套野真係麻麻 磨咁耐先分

SBS D編劇特色就係咁
上套新星都睇到嘔哂血

冇乜點睇SBS啲劇
上套睇精神病一入中段已經分手
SBS啲編劇真係浪費哂啲選角

夠時間啦
下星期大結局又會復合
等睇松雅真係做到小提琴家，跟住重遇俊英復合

唔知點解sbs呢d無線台拍唔出好似精神病咁
借病院病人嘅故事去點綴主角故事嘅情節
新星又係咁 布拉姆斯又係咁 D配角係冇乜作用
冇野寫就係度浪費時間

睇完精神病暫時仲未搵到套真係好吸引 依家睇緊青春紀錄

只求唔好暴走爛尾

係呢四集真係唔睇好過睇
寫到個男主比人屌左兩鍋乜都唔同松雅bb講都仲係咁
淨係識講對唔住，比人分手真係抵撚死
那個男人的記憶法都係爛尾二果集
呢套未到大結局都已經爛左4集，loop夠慘未

今季SBS兩套都爛味濃

唔知點解覺得不意外韓劇幾時先唔會咁收尾主軸愛情既真係套套都係咁

一開頭發展得咁快果然係無好野loop完又loop
而家連預告都未有
聽日都無謂上黃viu睇埋字幕版

惡之花同精神病其實都係愛情做主軸
最少唔係爛尾先
呢套野爛爛地，仲要女主轉髮型
好大機會又玩一兩年後呢味野

是但啦
Happy ending就得啦

喪屍偵探真係好好睇
仲有4集就完

18 again次次個尾都令人好想睇下一集

今集哭撚死我

18again

布拉姆斯呢4集好唔得
今集狂飛 重點只係

悶到仆街
節奏又慢又冇乜劇情

睇左直播，知唔慌好野
今朝淨係睇左最尾分手講乜
又係重覆講番同一樣既野，然後講分手
但係今朝出個預告好似又ok
唔好爛尾唔該

編劇D鋪排太散 搵唔到重點同成個故事既吸引力
最記得第8集女主上女二既大師課
女二讚佢首歌完成度高 但無自己既風格 無靈魂
最尾女主問女二何謂確信既演奏 然後女二都係女主身上得到啟發
以為係伏筆 女主會有咩契機而有些少改善 點知乜春都無再提過
成套感覺就係太多野想寫想表達 感覺D對白為寫而寫

最近都追緊唔少套on檔 alice 謊言的謊言 18again 布拉姆斯 疆屍偵探 境遇之數 九尾狐 私生活

暫時都係謊言的謊言都還可以
雖然啲劇情連音樂都好狗血feel
但劇情算緊湊 不過啲劇情安排係有啲怪
最新一集無啦啦暴走
個女無啦啦係依個時候爆大鑊
明明大把時間可以私下問
同埋女主講左好多集話唔會比會長掂佢個女但都係得個講字
同埋男主對女主岩岩先返好感
但一嚟就咁快去到結婚又好似唔多合理

Alice一開始係幾吸引幾好睇
中段劇情開始就有啲悶
雖然劇情keep住有反轉
但好似愈嚟愈有暴走feel
另一個世界嘅所長又嚟殺左依個世界嘅所長
另一個世界嘅男主好似先係真boss殺老母

18again本身預麻麻
通常睇呢啲類型都好怕劇情太悶
點知啲劇情又唔係悶又幾好睇
本來以為老個個先係男主
估唔到李到晛咁多戲份同做得幾好
扮老豆種語氣又幾正
套劇搞笑位感動位又有 算係比較驚喜同期待

疆屍偵探本身為左睇朴柱炫同崔振赫
點知套劇真係無乜劇情
純粹係睇佢on9搞笑
係真係on9到笑個隻

布拉姆斯之前見呢到多人講就開嚟睇
但睇落真係唔多掂愈睇愈悶
基本上都唔算有啲咩劇情
男女主中間都無乜劇情比佢地發揮
係一開始玩多角戀先引到追落去
仲有女主人設背景真係太平凡
成套劇講佢實力好廢但一直堅持拉小提琴
就算實力唔勁都可以話佢拉得有感情 起碼搵到人認同佢
你話要貼近現實都唔係咁樣 下下現實唔洗睇劇啦
最主要係無乜故事性
女主係呢套劇入面造型幾好
之前唔記得邊套劇佢造型勁似阿嬸
同埋本身幾期待套劇入面啲ost
但點知聽落都麻麻地比較失望

境遇之數啲劇情又係好on9
男主對女主做嘅嘢明明就係男朋友
但就一直唔接受女主嘅告白
又唔想做女主男朋友又要求女主當佢係朋友
Btw本身係見女主個學生look幾靚先睇落去
但估唔到後面劇情咁鳩

九尾狐新開嚟睇本身都feel到係啲老土劇情
不過好彩暫時睇落唔算太悶
之前睇過類似嘅花遊記啲劇情幾悶下
女主個人設算係其中一個驚喜
但套嘢好似有犬夜叉嘅感覺
李棟旭個背景咁似殺生丸 個造型就似犬夜叉

私生活頭2集劇情都還可以嘅
唔算話好睇又唔算好悶
都係有徐玄先開嚟睇
但估唔到2集入面佢成家都係咁比人呃

Brahms 劇情後面麻麻係幾認同
但OST都麻麻不能認同

謊言最新一集個女真係毁人設
同埋女主都唔算得個講字 佢以為個女比男主保護得好好
估唔到男主個妹咁弱智為左追男二賣左個女比前妻
至於結婚嗰度我都覺得太快
不過可以理解成男主想成全女主快d得到宇宙阿媽個名份

18 again真係好好睇,第8集唔知點解一路睇就一路眼濕濕一部好有溫度既劇

同爸爸做手語個part 喊左

呢集好感動好多催淚位
父子情講得好好

又要等多個禮拜

呢幾年好似有線台韓劇質素屌打哂無線台
鬼怪 sky castle 全部收視換返無線台計法係好癲
無線台劇好似無咩點睇 因乜事會咁

親情講得幾細膩

我估係因為有線台創作空間比較大？

12集劇情唔會拖 幾好

18again男女主果2個fd 好鬼好笑

同埋資金多 近排大爆嘅有線台劇大多數都係netflix上架

今集有幾個喊位
睇完一個諗住收番啲眼淚
點知跟住接住又有下一個喊位

之前講左男主意識到女主既辛苦位
今集終於有描述女主知道男主既辛苦位
所有野都係雙向既
其實2公婆都好為對方
但唔坦白講出黎
誤會就會一層一層咁疊上去

舊劇有上架之餘 新劇玩埋同步

呢個真 係Netflix睇左唔少舊劇
同埋Netflix又同韓國製作公司合作
拍kingdom個d 咁大投資 無線台真心好難揮

世界性平台真係無得輸

依家d人好似慣左睇韓劇唔係Netflix就Viu 質素保證咁好少再去d 楓林網個d睇雖然收左皮

因為要自己去殘體網慢慢搵source
netflix viu俾錢佢就係買個方便唔洗搵保證高清加繁中字幕舒服好多

基本上好多劇都比平台買哂9成想睇既都可以用apps睇

好多人慣咗高清

依家先睇又吳海英 唔怪得咁多人推

放假睇完觸動真心 甜到仆街睇到我都有d 唔好意思

當係鬼怪sp

真鬼怪個sweet ending 唔夠喉
要睇呢套彌補下 又咁岩有d位真係呼應返鬼怪cp

18again今集成集好好睇
尤其係手語個到真係好感動

鬼怪個人嚟講個ending直頭sad

鬼怪係慘既放棄左轉世一直等女主返黎
女主過左3世又得返鬼怪一個

22/10就冇得睇布拉姆斯

其實真係責任全在俊英方
完全冇諗過解釋

布拉姆斯OST好正喎
首首主唱出歌都可以上音源榜上位喎
不過今次音源成績又真係差

講真 歌手吸引 但D歌係麻麻 無咩記憶點

九尾狐女主真係神仙設定 勁到

Netflix冇九尾狐 冇高清睇
do do sol sol la la sol
高雅羅啲演技真係嚟嚟去去都係咁
成30歲人仲演呢啲角色
搞到李宰旭bb做男一都唔想睇

do do sol sol la la sol
女主個設定… 到第三集 真係有d頂唔順想棄

本身見套野又講音樂 又多出名既歌手唱咪有啲期待
但聽落除左ost4之外 其他都真係幾一般
反而我覺得18 again首ost比較好聽

我都覺布拉姆斯ost陣容勁 但曲嘅質素唔夠高質
反而alice依家出左4首 陣容同布拉姆斯完全冇得比
但首首都好好聽 特別係OST3 個歌手連中交wiki都search唔到係邊個黎

睇咗第1集回到18歲
係咪姐係電影個套回到17歲
啲人設劇情完全一樣嘅

係
呢套電影嘅改編

布拉姆斯真係好撚悶
個女二場場scene都喊 就算唔喊都係眼濕濕
啲感情線堆疊都唔夠深 太拖長feel
尤其是女二話因為唔抵得所以先會錫俊英
我個刻真係想秒棄

值唔值得睇？
因為完全知道個故事講咩

但ost真係好好聽 我Chen同伯賢仲有punch

好睇

hospital playlist!!!!極度推薦
浪漫醫生金師傅1&2都好睇

機智系列要大大力推

我覺得呢2集布拉姆斯好爽喎
松雅終於都茅塞頓開 起碼唔洗再睇佢死撐爛撐 劇情都有啲變化先 雖然當中睇左好多幕俊英講好多次對唔住 同好多幕俊英撞到情景
俊英未撚搞掂自己就收收皮先啦 學咩人溝女
第14集松雅親家姐真係carry左佢
睇到敏成返黎果道忍唔住喊左整琴佬carry返一次

其實好唔好睇 之前睇上流寄生族幾鍾意朴素丹 但呢套普遍都負皮套野 利申覺得布拉姆斯可接受

有無人有睇當我最漂亮的時候
一早想棄睇睇下又就大結局
唔係搞咁耐咁多年最後揀返細佬呀

又唔算全部係俊英責任既松雅bb其實都將自己既野收收埋埋
但係佢將佢介意既野都坦誠講出黎姐
鬧完俊英之後無耐就講分手，俊英都慘既
不過睇預告可能俊英會變主動又肯主動同松雅bb傾訴happy ending掛
又要睇d幾個月後一年後既情節
呢套野真係頭果一兩個禮拜就開始睇，爛尾既話我真係喊出黎

頭幾集ok
去到男主發生意外個到開始想棄劇
但又忍唔住咁飛住黎睇下

呢首hello好好聽

套野普普通通啦 得寶劍係到carry 女主唔似女主 男2好人到痴線 d劇情都幾唔make sense

睇青春紀錄主要係欣賞寶劍美貌
劇情一般大路劇情

最新個集松雅演技大爆發
有幾幕眼淚浪下浪下真係做得好好
由想打俾敏成，但唔夠膽打，到最後尹社長call敏成過黎個到真係忍唔住

我覺得布拉姆斯好好睇
由rm上黎宣傳就唔知點解覺得「依套追得過」，所以就個個星期上viu追
對上一套係咁已經係德魯納
布拉姆斯係我心目中今年top5韓劇
利申今年淨係睇過愛的迫降夫妻的世界stove league

18 again 好睇,雖然覺得有d 位好勉强

btw 男主好撚靚仔

德振話原本都有研究開啲古靈精怪野所以好快接受到
愛琳有問佢點可以回春
係得阿爸完全問都無問

btw 愛琳幾搞笑 回想起自己曾經fancy嘅高中生竟然係自己中同仲要係大叔即刻dum拖鞋嗰度好笑

呢套係睇客串cast

金2差過1 不過好在無咗煩膠男主

呢套cls

金師傳最唔好睇就係條loveline 好突兀

咁講 其實套野定位都係輕鬆搞笑溫情
勉強都係嘅 不過都預咗 (至少我係)
另外雖然幾好睇 睇得幾舒服 不過收視都係一般 (ard 3%)

特別2個女配 無啦啦就話一齊咗
一d鋪陳都無

同時段青春紀錄搶晒啲收視

其實第1季一開始個男主錫女主
然後女主車禍個吓 我都已經覺得好弱智

因為老豆未問就完左

所以我後尾主要睇金師傅主角威能

2真係悶好多
故事性完全唔及1
睇落去又唔緊張無好想追落去嘅感覺

主角好似完全冇諗過點先可以變返正常咁

唔深究重好 劇情唔會拖泥帶水
男主都係想趁機會對屋企人做返多D野
不過應該好快會提個神秘人 下集男主都出出地事

真開始會飛嚟睇
一見到仆街前社長 八婆記者同前女友就飛

覺得個女主做電影會好d

幾中意女主 但佢同朴寶劍拍埋一齊完全唔似couple 加上個劇情

呢套係輕鬆愛情劇，劇情平平淡淡講下主角既演員仕途，個個好人都咩咁，冇咩奸到出汁既奸角

如果想大起大落又扭哂劇情就唔會岩睇

d反派太弱雞

幾鍾意個演員啊
之前做過超人回來了嘅旁白
佢帶住阿仔影痴線相好搞鬼

趙寶兒演技真係越黎越唔錯

準備睇境遇之數
黃Viu有得睇
雖然佢翻譯成日錯

見人話佢戲屎？今次佢揀啱劇本

佢以前有排演技係唔掂 但消失左一排返番出黎已經改善左好多
都已經7 8年前嘅事

I see

不過呢套其實佢都唔算揀得好好
依家又有翻炒鬼怪同埋抄twilight嘅嫌疑
仲有人搵到設定同唔知邊套支那劇好似
撇開呢D唔講 金汎+李棟旭男角色好搶
不過希望佢可以跑出成為第二個徐睿知啦
之前睇白種元個綜藝佢真係好努力 同李幼梨差唔多性格

我見話抄支劇 除咗記者身份呢part 其他都有d搵嚟講
同埋前世今生都係公廁橋啦 講唔上抄

睇緊舊年套 檢查官內傳
用日常角度講檢查官生活 有探討唔同議題 好有意思

不過好老實講似twilight係真

但前女友呢套拍得幾靚

Doctors

近排睇左人文教育101 幾過癮.

同鬼怪一啲都唔似喎...
中日韓都有狐狸神話，雨天狐狸嫁女同食肝都係沿用神話唔係咩新設定，支那不嬲鍾意屌日韓偷佢哋文化
要講似，我覺得似犬夜叉
假冒殺女主，轉世珠，兩兄弟純狐人狐

agger,似犬夜叉，不過變左做殺殿係男主角
希望趙寶兒個角色keep住霸氣，唔好又係永遠等男主救

睇睇下18again就決定重睇紳士的品格

呢套愛情劇多過醫學

私生活最新2集好悶下

還可以啦不過睇到都覺得慘
瘋狂洗錢同差人錢

其實撞鬼仲要比鬼追都好難唔驚
如果咁就話佢keep唔到人設就太過火啦

浪漫滿屋，大長甘

睇緊九尾狐頭兩集
以為睇緊吸血鬼新世紀

X2d快鏡動作戲

佢連劇情都好似
父母係公路意外死左
得佢一個生還
之後開始察觀男主唔係人類樣樣

定話係似vampire dairies
男主都係以前個情人同依加女主個樣一樣

已經唔係好記得twilight講咩
女主好醒好正

alice個plot twist 神劇預定

飛住睇覺得有啲亂
但又冇咩心機由頭睇去理解佢個rule

自己打完都覺得1999

好睇！

九尾狐出左熟肉再睇多次
今集中後真係為左迫多次英雄救美整粒狐珠出黎所以強行將女主塑造成弱者
兩隻細路女鬼出現嗰陣明明佢靈堂同埋其他層都仲有唔少人係度
女主同個同事只不過係早走 女主又冇話過係咩特殊引鬼體質
與其話比鬼追不如話細佬又搞佢好過
你話女主比男主救左幾次所以開始習慣佢係身邊都唔緊要
但會唔會係習慣左男主會下下會救佢
同埋前面男主提起初戀 女主無啦啦開始打情罵俏又係幾何級推進
唔知以為自己跳左幾集黎睇
明明上集佢聽完細佬講唔好盡信男主之後心裡面都仲有D保留

檢察官內傳正呀！原作者本身就係檢察官梗係寫得夠生活化
好希望佢有2!!!

咁唔怪得#wine#pi呢套玩足3季都得

Alice

如果有細心留意其實每次穿越返去2010個detail都唔同左
本身有3個中學生塗鴉佢地屋企門口係老母同男主一齊返屋企
但今次穿越係男主自己返屋企 撞到女主偷入屋企 之後老母先返黎
當初男主就係睇到老母係門口喊哂口擦D塗鴉所以感動
冇左呢part可能就會改變左男主成個性格

秘密森林無睇第一季睇第二季會唔會唔明講咩

內容同主題大致上冇關係
不過有好多角色都係第一季已經有 睇咗會易理解啲
同埋有啲位都會連返去第一季

Netflix 收起左第一季

有無人睇start-up netflix上咗

原來上咗

轉去台灣區有第一季

用vpn轉？

係啊

Alice真係峰迴路轉第13集訊息量好大

睇1先啦，1好睇啲又易入口

岩岩睇完第一集， 好似都唔差

Viu就快播浪漫醫生金師父2 所以睇緊1
徐玄振好好戲

其實都幾老套

有suzy

特別佢d喊戲 真心勁

有冇人睇境遇之數？好冇睇？

好正

秀智

第14集仲正

呢個男仔個鼻哥窿好搶戲

謊言的謊言 希望會有ge

我睇直播今集個走向算唔錯呀 應該係HE
最多係個女死

suzy估唔到netflix會上仲諗住今朝起身搵source睇
南朋友都幾忙 拍完校護又有startup
琴晚search都首播呢個就真係要自己搵source睇

hanna好似演親都係西女人

最近開咗missing 又幾好睇

難講 始終係狗血劇

好睇，車站同金海淑嗰幕好感動

呢個男仔係御用少年版李鍾碩

呢套4個童年演員都好出名

我有睇
一開始係幾好睇 但女主等咗7年之後就好想棄
後面飛住睇

我好想睇寶劍 但我睇到4定5我已經棄棄地

金2真係麻麻地
男主女主一路都係冤家鬥嘴然後尾一二集突然一齊咗

金汎同李棟旭真係好好好搶鏡 好eye catching
女二金容智都好有妖味好靚

校護好麻麻

本身趙寶兒知名度同男一二比都有D差距
再加埋設定係兄控 女主就更加冇地位
不過好老實講我覺得金汎個角色人設麻麻地
撇除演員知名度黎計 我覺得女主人設係幾好
智商高 有行動力 係最新一集為左英雄救美夾硬屈到佢等人救

我都係棄左通常韓劇比兩集機會佢
兩集都唔岩feel就會棄

喪屍偵探可否不要完

想知佢邊日更新架?
我睇wiki話係星期一二播嘅?

ocn " search " 啱啱開始睇 Krystal又係型字登場

我見viu今日先有

太奇幻接受唔到

唔係喎 每次韓國播完好快就有

係咪netflix 黃viu都冇？

接檔alice套劇好似幾正
權相佑+裴晟佑

viu星期六深夜先有喎
一次出曬四集

我冇expect佢係bad ending架喎

唔一定既 重有女主

可能因為我係升級會員

我都睇緊呢套！

唔關事 岩岩開 已經出咗17-20集
我無比錢

你係咪搞錯咗
係星期六已經出咗下星期既集數

原來係仲早過韓國播

!!唔怪得我上次星期二追完 睇番wiki見到係嗰日先播
依套係咪唔會有love line
崔掁赫好正

利申未睇最新

睇左最新果2集

人屍戀
善智似有少少沉船

第1學開頭都有少少伏筆 有個動物醫院院長

校護我當cult片禁睇

睇幼梨ig 結局似係he

Netflix 啲韓劇追得好貼

《浪漫醫生金師傅》

《Brain》

巴絲劇透加密要4層

肥當企位要醒神d

錯post

竟然會快過韓國個邊

秘密森林好好睇

你講 1 定 2 , 我兩季都睇哂

1 2都好睇, 偏向鍾意1, 懸疑多D
2個主題完全唔同, 著重檢警對立爭調查權, 複雜混亂好多
而且個ending冇1咁靚, 埋左好多伏筆

又係既。。
我地唔是韓國人, 對檢察官同警察既問題冇咩頭緒, 同埋2 真係舖排好長...到7,8 集打後先到有緊張些小

韓國人睇會比較有共嗚, 對於冇三權分立既香港人睇真係冇咩共嗚
所以我一路睇我比較有興趣係查案既部份, 爭調查權同韓喬集團既劇情唔大興趣, 係徐檢綁架同警察自殺案部份比較好睇
但整體劇本質素依然keep到, 而且劇組都話好大機會有第3季, 可期待

睇最尾似徐檢會幫韓喬做野